估唔到去到2077年, cold call都係仲未消失

屌你老母我唔撚想買車阿
我無錢買車阿
咪撚再打黎煩我好唔好阿

cold call師

買車師

煩人師

咁定延一比一像真娃娃呢

2077師

冇錢師

成2皮野一部點買我借人d車算la

今晚冇出晚餐po

搵食師

十幾萬一架

印仔，我覺得整幻舞個條女好似幾啱你口味

2077年印度變成點

是

好撚正wo judy,成隻game最正係佢，其他都係力架

印仔個角色係咪有J嘅定延

帕南個性格好D

最貴嗰部rayfield有得免費攞

兩個都正